(業界良心)Neo Derm 感謝同事從來都無得Home Office

祝大家無得WFH既同事 Happy Friday

星期一記住準時翻工喇

利申OIE 已中2件

「親愛的同事們

HAPPY FRIDAY!

想感謝大家在過去幾個月來的付出和努力不懈的精神！雖然疫情依然未有轉機，但我們希望大家可以安心上班，做最好的自己！在此提提大家，為了自己和工作夥伴們，請麻煩大家要勤洗手，勤帶口罩和勤消毒。如有不適，請自行通知公司並且求醫或留在家裡休息觀察。最重要的是請大家謹記每日服用Cell Armour保護好自己。

如有任何疑問或需要意見的地方，歡迎大家隨時與HR部門諮詢。

多謝。

HR Department」

NEODERM每朝逼人食神藥返工 連裝修都唔比WFH ！！！

PK老闆罔顧衛生處勸告
繼續逼員工每朝食無牌藥物
疫情嚴峻 繼續9-6上班
甚至公司裝修 連AB更都唔安排
高層全部擦鞋鬼
唔會幫下屬爭取彈性上班時間
亦冇人夠膽向老闆提出訴求
一提就炒魷魚嘅態度
遲職都唔係即日走 呢排咁嚴重
分分鐘last day前已經中招
點算好！！！

繼續開會聽佢鳩up

聽日遞信辭職

屌你老母垃圾HR mon po 狗 我係度同你講：
99% 既人想wfh呀！
你想做狗做到中肺炎係你既事 唔好拉其他無辜既人落水
個個lunch係office 除罩食飯 祝你地班HR狗第一個奶野
sorry 唔記得你地唔會係公司第一個

呢間濕鳩公司不嬲都冇得wfh架啦 上次停業14日迫員工清假 今次再停冇迫你清咪好 仲唔快d多謝林生 學佢話齋要學識感恩 公司有得比你返工仲想點

HR d人好熱愛公司
成日幫林生含

確診了！確診了！
究竟仲要幾多同事確診先wfh

Wtf? Detail?

有人出左post 啦。4樓有一個

HR 其實好低級
邊到佢話事
咪又係management決定

算鳩數啦 點屌你地未又係硬食
成日公司既員工風氣廢到西 你地前線既又要淆
自己連埋其他分店一獲過反鳩佢搞撚掂啦
不過間公司咁柒多刷鞋狗 算鳩數啦

呢間野之前IN PROGRAMMER之前同我講多勞多得
預日日都要OT

去左見工，仲未有回音

同個失業撚講唔好accept 作用不大

Same 好彩冇請,
不過見到啲女好正

你地出個post 出足一年都未請到人
個post 既title 仲要轉幾十次
就知公司系到一個咩程度

出左新聞wor
Facebook d comment笑到仆街
>>>
佢老闆名句係我地有cell armour，疫情對於我已經過左去，你地同我除口罩

老細最近成日郁d開口埋口都話炒人
罵人地心態唔正確唔適合留係度
但又真係仲有人打哂份稿去求老細比佢留低係呢間公司度繼續做

正？隔離聽電話個班？

Dear Colleagues,

We have been informed that a staff on 67th floor was reported as tested positive for Covid-19 on 19 October. The staff has not been at work since 16 October.

We take this case extremely seriously and to protect the health of all our staff members at the workplace, the Company will take appropriate steps to ensure safety and maximum protection:

1. Close contact staff has already been arranged for testing and quarantine by Centre for Health Protection (CHP)
2. The Company will arrange staff who are seated in the close proximity area the Government’s Deep Throat Saliva Test tomorrow
3. We will distribute the test kit provided by CHP to every staff at 67th floor tomorrow
4. If you develop any symptoms or feeling unwell, please seek immediate medical assistance
5. Thorough cleaning and disinfect the offices has been arranged tomorrow at 7.00am
6. All staff are required to have their body temperature measured, practice personal hygiene, wear a mask at all time while in the office premises
7. If you have any concerns or feedback, please contact HR

It is important that we all respond responsibly in order for protecting our staff and customers, we assure you that we will continue in providing the necessary health precautions.

For internal enquiries, please contact HR 3511 7333. For external enquiries, please contact 4647 8848.

Yours sincerely,

Neo Derm HR Department

有人中招都淨係畀個垃圾test kit你驗
然後繼續返工

你錯喇負責cell armour果個呀姐條team係可以wfh㗎